織巴：每次ARKK 10字尾都係壓力位！

唔明再問

屌你

你真係好撚柒煩

10字尾?
$10
$110
$210

無論你一日開幾多個POST,你都係P牌仔
唔明再問

今日興講逃生門

每次樓主開post都係逃生門！

過多一排就唔係

P牌仔

織巴：每一次見到織時緣結的出現，都係諗起佢攞唔返自己個名
唔明再問

係喎點解P牌可以一日開到咁多post

又係你條仆街

煩唔撚煩唔屌你老母

$$$